<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<batch xmlns="http://www.polopoly.com/polopoly/cm/xmlio">
  <content clear="true">
    <metadata>
      <contentid>
        <major>Article</major>
        <externalid>extidArticle1</externalid>
      </contentid>
      <input-template>
        <major>InputTemplate</major>
        <externalid>example.StandardArticle</externalid>
      </input-template>
      <security-parent>
        <major>Department</major>
        <externalid>GreyhoundPost.d</externalid>
      </security-parent>
    </metadata>
    <component group="polopoly.Content" name="name">Greyhound Post goes to Taiwan</component>
    <component group="polopoly.ContentLists" name="images">images</component>
    <component group="polopoly.ContentLists" name="topimages">topimages</component>
    <component group="polopoly.ContentLists" name="polopoly.Toc">default</component>
    <component group="polopoly.ContentLists" name="elements/slotElements">elements/slotElements</component>
    <component group="associatedSites" name="count">0</component>
    <component group="body" name="value">
      <![CDATA[
      <p>Aliquam aliquet, est a ullamcorper condimentum, tellus nulla fringilla elit, a iaculis nulla turpis sed wisi. Fusce volutpat. Etiam sodales ante id nunc. Proin ornare dignissim lacus.
      Nunc porttitor nunc a sem. Sed sollicitudin velit eu magna. Aliquam erat volutpat. Vivamus ornare est non wisi. Proin vel quam. Vivamus egestas. Nunc tempor diam vehicula mauris. Nullam sapien
      eros, facilisis vel, eleifend non, auctor dapibus, pede.</p> <p>Aliquam aliquet, est a ullamcorper condimentum, tellus nulla fringilla elit, a iaculis nulla turpis sed wisi.
      Fusce volutpat. Etiam sodales ante id nunc. Proin ornare dignissim lacus. Nunc porttitor nunc a sem. Sed sollicitudin velit eu magna. Aliquam erat volutpat. Vivamus ornare est non wisi. Proin
      vel quam. Vivamus egestas. Nunc tempor diam vehicula mauris. Nullam sapien eros, facilisis vel, eleifend non, auctor dapibus, pede.</p> <p>Aliquam aliquet, est a ullamcorper
      condimentum, tellus nulla fringilla elit, a iaculis nulla turpis sed wisi. Fusce volutpat. Etiam sodales ante id nunc. Proin ornare dignissim lacus. Nunc porttitor nunc a sem. Sed sollicitudin
      velit eu magna. Aliquam erat volutpat. Vivamus ornare est non wisi. Proin vel quam. Vivamus egestas. Nunc tempor diam vehicula mauris. Nullam sapien eros, facilisis vel, eleifend non, auctor
      dapibus, pede.</p>
    ]]>
    </component>
    <component group="lead" name="value">
      Aliquam aliquet, est a ullamcorper condimentum, tellus nulla fringilla elit, a iaculis nulla turpis sed wisi. Fusce volutpat. Etiam sodales ante id nunc. Proin ornare dignissim lacus. Nunc
      porttitor nunc a sem. Sed sollicitudin velit eu magna. Aliquam erat volutpat. Vivamus ornare est non wisi. Proin vel quam. Vivamus egestas. Nunc tempor diam vehicula mauris. Nullam sapien eros,
      facilisis vel, eleifend non, auctor dapibus, pede.
    </component>
    <contentlist group="images">
      <entry>
        <metadata>
          <position>0</position>
          <referredContent>
            <contentid>
              <major>Article</major>
              <externalid>article.image.inthelab</externalid>
            </contentid>
          </referredContent>
        </metadata>
      </entry>
    </contentlist>
  </content>
</batch>
